舊AN機版本裝不到LIHKG 16.2.x

致站務的手足, 我的機只能裝LIHKG ver. 16.1.x, 然而去登入版面前說保安問題不能LOGIN. 想手動跳升到16.2.X AN系統說又分析APK有問題無法安裝, 請問有解決辦法嗎? (GOOGLE PLAY無法搜尋到LIHKG所以才要裝APK)

因為版本問題而登入唔到手機版連仔, 求救

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

補充, 我的AN版本是 4.4.2

Why not upgrade your android system...
再唔係用web版算

LIHKG 已停止支援 Android 5.0 以下之系統
詳見 :